踢球好辛苦好痛 /.\

我踢左波6年 唔算長，唔算短
以往打龍 now踢開閘位
自問個人技術中等 綜結能力強 傳球視野中下
用一個球星比喻我 我會用馬些路
但呢d唔係重點
重點係我每次出去同fd踢友賽定業餘聯賽
我每次都食蛋波餅，我覺得好痛，好撚辛9苦
有冇人幫到我，我係咪唔岩踢波

有邊個食波餅係唔痛

蛋食波餅比其他地方食波餅痛好多lo

係咁樣啊

留喺屋企睇波

唔好踢啦，踢波真係好易斷手斷腳

係咪太大抽呀？我都有呢個煩惱

想問馬些路同你邊到似???
髮型?身高?

離門一碼勁射 一定吊佢老母

每中一次長1cm 咁我寧願中多幾次

中蛋啊，dlgh

個樣

條撚

側身擋唔好正面擋lo

多謝您教精我

可能樣問題 自細經常踢波, 但靚仔, 對手好似會鍚住我咁

係因為您冇掂過個波

戴護陰踢波la

見到佢想斬波或者射波就將個身扭埋一邊啦

屌你支那仔，乜撚嘢叫踢球
踢波咪幾好

輕易fake開。。

支您老鼠那

咩無呀, 揸過掂